【有圖】我覺得做韓星都幾撚慘

要比啲肥婆接落機
資料來源：蘋果日報

嘩屌肥撚到

咁撚肥跑得郁咩

巴打

跑得郁但停唔到

狗衝

推

肉彈戰車

死肥婆食屎啦
生到咁咁撚樣不如去死

agger
巴打有無興趣加入追擊肥婆

唸起d肥婆睇住個mon打艇

打正字呀

如何令韓星尖叫咪係呢啲囉

但都好多後生靚女

fb有個肥婆追韓星追到為左個韓星剪短頭髮

吾好以為有女大曬

吾你老母

樓豬條女係咪肥婆

吾你老母 落地獄啦5p仔

你全家都係肥婆屌你老母

樓豬日日番學見到肥婆？

韓星叫心理時鐘